突發！支那南京晶片大學揭牌成立 結合科技培訓積體電路人才

南京晶片大學於22日在江北新區人力資源服務產業園揭牌成立，將大學融合企業的優勢，來培養新一代學生，這是中國第一次以積體電路來當作大學的命名，以解決積體電路人才短缺的問題。

人手雕納米

阿習口中的量子技術？

全民大練鋼

將間學校改個名叫晶片，就唔代表入面整晶片既技術係一流既

又贏

改個名就解決到人才問題

iphone大學
奶粉大學

張圖笑撚死

入去教你偷其他國家科技番黎

支共還番南京比台灣先啦

They will spend tons of money or you call it .... to "get" professors from other countries and executives from top firms..

Will others bite into it?

I am not sure. They may have a chance if others come over to help but it will take YEARS to advance!

自由貿易區

長沙按摩大學

真係造到安全奶粉無所謂，麥當勞都有大學

改個名就有

小學雞真係小學雞

去偷技術咪得, 洗閪自主研發

丙組教人踼英超

整個香港科技大學（南京）咪得，支共做開嫁啦

量子大學
隱形戰機大學